BNO護照有機會獲得居英權？BNO的前世今生〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

屌你老母燒山

burn together, not one less

燈死英國都似

燒山 真係天助我也齊攬炒

第一個負皮我比既

Boris Johnson:屌你老母

續撚咗都冇用